國務院記者會好的啟示

雖然繼續堅定支持777同特區政府施政

但都有一些重點

兩個外國記者追問出唔出老解

得出結論：只要唔搞港獨 唔輸出革命 唔好搞到大陸 中央唔得閒理我地搞乜抗爭

以後每次發夢都要大叫「香港是中華人民共和國不可分割的神聖領土」

樓主係咪拎白卡

唔好負皮我

我對唔住大家,我唔識曲到圓

邊個同你不可分割
難聽過粗口
咪亂帶風向

難聽過粗口

咁不如大嗌
支持基本法，落實雙普選
啦
而家係港共違反基本法，佢地先係破壞一國兩制同搞港獨啊